美國商務部長：全面策略反擊中國

HK01
美國商務部長稱華府正制訂全面策略反擊中國

美媒3月25日報道，美國商務部長雷蒙多（Gina Raimondo）接受全國公共廣播電台（NPR）節目訪問時說，美國新政府標誌中美關係的新篇章，而美國正制訂全面策略，包括如何保護美國工人、反擊中國等。

全國公共廣播電台25日報道，雷蒙多接受節目《萬事皆曉》（All Things Considered）訪問時稱，拜登（Joe Biden）政府的開始標誌着中美關係出現新篇章。

雷蒙多說，總統拜登目前專注於制定一項全面策略，包括如何保護美國工人、為美國公司營造公平競爭環境，及反擊中國。她說中國的行為正威脅美國的安全、繁榮及價值。

雷蒙多稱，華府很清楚中國威脅之大，「我們已做好準備。」

中美和好,反中撚炒哂車

我好清楚我會發達，「已做好準備。」

中概股瀨屎式失禁

戰略性忍讓去左邊？
Biden: i dont remember i had said that

同侵有乜分別？

唔通連哩招都係學trump, he is my best friend 跟住加關稅。

一路重面一路話反擊，係真既就好似trump 咁唔同你傾。

中芯上番啲即走

係至好講

最緊要快呀屌

其實唔係屌足佢幾個字都未必咁大反應 如果無行動中期選舉死硬

會唔會又係all talk no action

佢尋日開press con睇住貓紙都對答唔到

兩黨都無人敢孭美國失落第一大經濟體隻鑊
一定同中共死過

比較被動同唔夠狠
出既招數比中共睇到透，
中共視佢為預期嘅「管控式分岐」
如果唔係中共個氣焰點會咁大

香港01

all talk no action

樓主Pin呢個

蛆国有13億虫，未驚過

民主黨不嬲估唔到
連毛澤東都話難搞

有冇可能真係賣國賣埋世界第一呀, 痴能線, 敗登死一萬次都唔掂

@回憶小狗

喂賤種你老母今日炒左車未呀

多謝樓主

夾鳩實bye 登同d左膠啊

佢唔行比美國人屌到仆街啦

睇定D先, 等有實質動作先, 始終拜登唔係侵侵

所以民主黨一定做野 你敗登就死姐 其他黨友仲要選架

食就食硬你中國架喇..
好似之前貿易戰咁, 唔肯輸少少? 咪變咗輸多多囉
外資養你中國養到今日, 增長空間就應該無乜啦
依家唔收割等幾時呢

回憶小狗

中概股睇路

Raimondo
記住個名先，即管睇吓

連登仔：all talk no action

我淨係見到離開侵既傳統盟友歸位

少個北韓丶俄佬又如何？
反正俄丶北韓永遠唔會係自己親密朋友，亦唔會係支那忠實粉絲

幾驚嗰陣喺阿拉斯加會有講有笑,依家咁就啱晒

收皮啦民主黨

你搞錯因果關係囉，如果民主黨唔係做d中共嬲既野，駛屌幾個字?

一句國有化共產黨係美國資產就贏

一齊撥行個火

唔搞 你話奶共
搞 你又話抄

拜登政府嚟講，等佢真係做咗嘢先講啦

有d人以為佢同獨裁者金仔friend即係同北韓friend。咁如果同林鄭friend係咪即係代表同香港關係好?

係咪真係兩黨共識?

你真心定點分清莊閒未

你醒未

反正都係美國嘅影子政府話事

聽住先
等有實際行動再講

你確定商會唔奶共？

會員編號：136797
會員名稱：安心出行出心安
註冊日期：2017年8月14日

【⚠️】
事蹟：藉被藍絲用太空卡扮訂盆菜的黃店一事趁機支持將電話卡實名制。
詳細來源：

交加街38號(曱甴#389613)已列作藍廢甴(廢甴老師)分身同連登最強五毛，解除條件為：
1: 從五毛list移除所有手足，將真五毛狗、藍屍狗、曱甴留低，並且將自己個名放落五毛list第一位
2: 提交旅行證件資料頁
3: 繳交50BTC行政費用

P.S. 被標記為【⚠️】唔一定係五毛，但一定係戇鳩(部分出自power_off嘅on9list)，可以畀大家認識到比較特別嘅會員 。

出晒名

講同做兩樣野黎

真係反擊先講啦

打啦，好悶呀.jpg

支那最叻就係偷撚哂人哋d技術同科技，偷唔到就搶，搶唔到就洩漏武肺攬炒

咁多ATNA撚

其實英國都出埋戰艦
無論俄佬係咪最後會同中共聯手
打仗都係遲早既事
交惡可以好快 要友好都要睇係咩人
事實上中共既友好只係為左今日可以隨時反面 自以為霸主

直接打謝佢，全球分豬肉la

毛魔撚到杜魯門仆街喎
仲呃到美國佬以為共匪比國民黨更適合統治支那

其實失落第一經濟體係遲早嘅事嚟
除非天災/打仗
以支那人口+成長率點會唔過美國
但失埋話語權/美元霸權咁先會令美國真正收皮

食花生

all talk

我都幾肯定 All Things Considered
台灣／中國翻譯做 " 所有事情經過詳細考慮"

彩就民主黨拎晒
鑊就Trump孭

具體要點做都係睇政策
做而家Keep住關稅，
對製造商就係負面影響
一走就唔會翻轉頭
大陸內需又弱，消費降級仲學人抵制
分明市場唔夠人消費想減少對手啦

唔會
班人既意思係玩程序同人權牌
例如如果唔再當支那係發展中國家郵費要大加
美國上市支那公司要跟會計規矩
新彊棉

垃圾 Trump個時係度好先去見下 唔岩聽第二日就黎料

策你老味咩

望住一大堆中概股收皮 呢排既時事，新疆棉 美歐聯手制裁

再諗返早排拜登勝出 cctoy話中國又贏 child登奶共之類的說話就好好笑

因為真正stakeholder係 deep state,可以一齊贏一齊輸

你老細琴日唔係咁講喎

其實下確果條路 就係阿侵果條路 佢根本無錯到 只係比科網公司同舞弊點票機奪權

訓佐冇睇 做佐啲咩請指教

侵你試吓係阿拉斯加噴到佢一面皮吖

即晚制裁曬成個人大常委會再加200%關稅，下星期三個航母打擊群係南海演習都似

依家死老嘢先如夢初醒

最慘係支那唔聽話 想發圍周圍咬

Cctoy好準係燈果方面

大陸社會已經無晒人口紅利
出生率又連年下跌
現在做嘢 交稅個批開始步入退休期
有十四億人口，但無生產力食政府嘅越來越多

CCtoy 眼中真正action 只有核平
其他都係all talk

ATNA

商務太慢喇
人地食草都挨成年

幾時有action
比楊潔篪咁樣撚法都唔報仇

屌你老母，又話有 plan ,個 plan 原來係 plan 之後制訂個 plan
肺炎難民對支都係咁

你講真話啲侵粉接受唔到㗎

呢位ching有見地

拜登唔制裁時就問你點解唔制裁
到決定制裁時就話你 all talk no action
到真係制裁時就話你同侵侵嘅制裁無分別
到加碼制裁時就問你點解唔打仗
到打仗時就問點解唔核平北京
到核平北京時就問點解唔核平全中國

同流氓鬧交，没完没了

呢啲post佢地唔見晒
不過其實喺連登兩邊都係想睇支那死 互打稻草人都冇意思

怪錯登登了

隔離post仲有個核平傻仔叫我收嗲

記住信

守株待兔
慢慢等

根本好快會被推落台

唔講 dominion 既話，佢唔做支共都死硬
民主黨選民開始覺得阿糟唔做野
BLM 覺得自己係condom
共和黨就大把侵鐵票